負能量人若變出現了

kelly

Where is Kelly?

收返埋啦

唔關佢事 佢已經係past tense

老蘭比仔巢緊

點解喎

現實上面好唔開心 好似成日都唔可以好似自己想像中咁
覺得好大無力感

😅

負能量都係能量，可以成為負能量戰士

咁多負能量可以試下發電

人若變巴你終於翻嚟

睇落唔似舊嗰個

你咩意思

唔係喎 全部都係Kelly

Kelly係咪雞

乜膠呀

唔係 掛

Kelly

唔關佢事